點解gfriend呢個團個個都騎騎呢呢咁?

yuju: 怪樣
嚴智: 唔使講
yerin: 假喊; 行為古怪
eunha 隊長: 怪矮怪高
唯一一個稱得上靚女嘅sinb撩唔到鼻屎

你形容得好抵死

55冇錯

好似漏左個

定律黎, 醜女永遠鐘意整色整水

彩瑛: 隱形人

掩飾自己

樓主係咪講緊celeb five?

樓主躝啦

agger

嚴智已進化左啦

撩唔到鼻屎

呢團個個整容整到食左幅射咁

Yerin 喪喪地好正喎

銀仔其實有163 ok la

係囉，其實銀河一d都唔矮，只係企埋去sowon度先影得佢矮姐， nako嗰d先真係矮囉

仲要屋企有錢

做老婆一流

成團都好撚柒 銀乜 sinb umji整得最多最核突最失敗
其餘三個我不必多講 都係好柒
唔係仆街都出唔到頭
快撚啲散